試着說：「黃翊」不要說：「王傑」

黃翊同王傑係同一年樂壇新秀
近排咁多po講痴線佬王傑
但無人講黃翊
佢早排上咗電視之後彈返起
呢個阿叔唱歌真係好堅喎
原來youtube刪過幾次都有成20萬view
D人嘅留言好顛

看見正評了

唱功屌打三大天王

唱功屈哂三大天王機

佢間餐廳好無食

大埔好遠, 不了
不過做咁多年都無執應該OK嘅

好似話當年衰太囂張 唔知有冇記錯

佢紅個陣著褲城都未過台灣呀

佢紅果時我都係精蟲

拍拖被雪藏

邊間

上星期都po過佢，好勁👍🏻👍🏻

點同王傑比呀巴打
王傑之前其實係好撚型同埋佢真係堅有特色同埋好聽
只不過係家陣痴左線姐

三小姐

竟然

王傑叫做有特色lo
娛樂圈無gimmick好難紅得起

單憑「勁」去紅, 除非係no.1, 否則都唔夠d 突出
有d歌手實力ok, 再賣形象 (浪子, mk, 跳舞 etc.)

高手在民間, 係咁。

好中意心也拉近果幾粒音 九十年代好多歌都係呢個編排

王傑最多依家冤婦咁姐
但當年佢紅 唱歌真係贏哂全個港台歌手
唔好推件冷門d出黎禁低王傑

點串都唔會串得過送禮同呂方

只係見王傑又發up瘋就洗咗咁多個po
有個靚聲阿叔出嚟唱好歌好似無乜後生仔知有啲可惜姐

我都覺應該好似陳明恩果啲hit一排就無人記得佢啦
我諗佢都一把年紀經歷咁多都睇得開
睇佢fb間屋都請幾個賓賓
我諗佢都係真係話齋證明俾阿仔係歌手嚟
唔會再咁執著喇(見佢個fans聚會報名情況好似好慘淡)

係啊阿叔佢出嚟好有自信台型
仲要廿年無唱都咁靚聲
真係天生表演者

點樣串
不過個阿叔出嚟都覺得佢有浸串味
不過佢本身飲食撈得掂而家唱歌都係為玩唔志在姐

好多人留言話出碟/演唱會/聚會一定黎
到真係搞鬼影都冇隻